有無人聽過"鋪家"呢個詞語

今日第一次聽人講呢個term
究竟呢個係蝗語定香港用語

香港用語
蝗語

香港

咩意思？
仆街？

咩文黎

好似話係"鋪頭"咁解

中文掛

哦咁咪即係類似店家咁解
你單獨拆出嚟好難明

類似「商家」嘅意思？

似星馬果邊既中文
落水d fd

落水有第二個意思?

落水=落雨

咁即刻"鋪家"係星馬用語?

大陸唔係店家咩
鋪家係乜撚同之前晏晝講做下晏有得揮

我都係第一次聽 所以問吓大家意見